韓服LOL 教學 Q&A (給有興趣玩韓服既人參考)

小弟由S2尾開始打LOL, 由美服開始打起, 之後台服, 有時打下韓服咁, 依家主力打韓服, 台服最近幾季都只係個鑽石東巴(main support), 我見依到, PTT or 巴哈都冇韓服相關既post, 對於想玩韓服既你, 實在一頭霧水, 我會簡單介紹下如果依家想玩韓服, 應該要準備D咩同埋韓服與台服既差別.

Q: 想玩韓服通常係D咩人?
A: 職業選手(韓服公認係最強既賽區), 主要打rank但又想試下外服既玩家

Q: 韓服強度大約係台服咩位置左右?
A: 我覺得韓服白金場已經同台服鑽石東巴場差唔多了, 所以你預韓服白金1-3=台服鑽3-4左右啦

Q: 韓服優&缺點
A: 優點: 練技術, 更新比台服快幾日, OPGG睇到自己record, meta比台服快
缺點: 睇唔明韓仔隊友up乜, 想長期玩會有d貴(下面講點解)

Q: 點download韓服?
A: 自己google 韓服 LOL 下載, 一堆教學, 之前韓服自己一個client, 依家同返美服日服用同一個client, 變相之間轉服都方便d

Q: 點申請ac?
A: 韓服最初係可以用email申請ac, 小弟果陣唔知咩事開左個, 玩左幾年都冇問題, 之後比人凍左(詳細下面會講咩係凍結), 依家想玩韓服, 一定要韓服身分證+當地電話卡, 後者用途用來解凍用. 小弟有幸識到個前HKX既分析師, 佢依家有賣韓服AC (1lv, 可改密碼, 另外有身分證+當地電話卡幫你註冊, 解凍用), 有興趣買可以留tg比我, 我會比佢資料你

Q: 現在有咩方法買到韓服ac?
A: TB, 8591, 好多大陸網都會有賣, 但通常價錢比較平, 可能幾十蚊就有個, 點解會咁平? 因為依D號基本上係黑號, 即是人地既號, 只要對方改密碼/比官方凍左, 你已經企左係到, 咩都做唔到, 而賣家通常都唔會理你

如果想長玩韓服, 我會建議你買手機保號, 即是我上面提既, 即使比官方凍左, 都可以叫賣家幫你解凍, 當然, 價錢比上面貴多了, 大約要$2xxx中左右價錢1年, 你當係比$2xxx韓國電訊商幫你養住個韓國手機號吧, 1個月比$200頭左右既錢玩韓服吧.

懶人包: 只想體驗韓服 = 上TB買啦, 想長玩 = 買手機保號

Q: 韓服>台服?
A: 係, 好多人話鑽3以上先會有分別, 實際上我覺得韓服金牌/白金場已經比台服勁d, 韓服金牌/白金場已經會識支援, 大小團戰/觀念都比台服玩家來得好.

Q: 玩韓服大約幾多ping左右?
A: 個人為例, 開vpn可以最低48, 通常5x左右, 直連8x-1xx左右.

Q: 用邊個VPN最好?
A: 我覺得mudxxxx最好, 一來平, 1個月先係1美金, 二來穩定, 唔會爆ping/disconnect, 當然你可以用free vpn / 大陸vpn, 但free vpn效果差, 大陸vpn又唔知會唔會有安全問題.

Q: 封號 & 凍結
A: 首先講封號, 通常咩情況會封號? 1. 外掛 (基本上永久) 2. 嘴炮 (初犯者封幾天-幾星期不等), 嚴重者永久封號

另外, 凍結問題, 只要你唔係韓服當地打韓服, 系統都會認定你係海外IP, 有機會面臨凍結問題, 凍結不等於封號, 解凍只能用註冊時既手機號解凍 (應該係收sms之類), 個人經驗大約幾個月左右就會凍你, 季尾仲要密D

Q: 手機保號 = 永遠唔洗煩?
A: 錯, 你永遠唔知韓國官方解凍要求方法會唔會改, 可能佢第時又改解凍方法, 唔係用手機解凍, 但目前為止, 手機保號算係最安全, 最能有效長玩韓服既方法

Q: 入點數難唔難?邊到買?
A: 入點數通常同賣家買code再自己入game入, 我係同上面提過既分析師買既, 佢都有賣, 一係就比人幫你入(但你要比ACPW佢, 我覺得好唔安全), 一係就上網TB買code, 但我未買過, 可信性有待確認

Q: 我唔識睇韓文, 點算?
A: 基本上唔識韓服都玩到, 網上有D漢化既程式, 但我絕對唔建議, 有機會比官方認為係外掛

利申: 同個分析師冇任何關係, 只係我都係搵佢買AC, 覺得幾好先推薦比大家, 比大家多個方法安全長期咁打到韓服

暫時打住咁多先, 有野唔明隨便問

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

先唔好講你係買ac定賣ac
每個月俾兩舊幾玩lol?

買大陸解到凍既AC 都係20$人仔一個月 你係咪比人水左

佢話就話解到，買完比人凍左你搵返佢佢彩你都傻啦。佢幫你解凍要養住1個韓國手機號碼，你認為比左$20佢就會幫你養成世個手機號？

但我個號用左成年 話說岩岩升左30 你仲有冇打

Btw比過10$解凍 解左之後冇凍過